個德國聯署睇下又幾時胎死腹中

之前個海牙聯署 咩意大利 咩美國 全部死曬

真野唔怕講

樓主又想提大家簽深黃典範

樓主唔係黃絲咩😅好失望😢

簽左未

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

手足

簽能左三千幾次

睇都唔洗就簽

德國聯

算啦香港人餵到嘴邊都唔識食

例如？

大家未簽既快d簽，簽左既就share俾朋友

好波 係五毛放負post繼續宣傳

難得五毛狗幫拖開post

手足唔小心用咗推post

同迫達哥表態一樣
是自取其辱

今次一撚定要mon住
睇下個聯署係咪咁撚堅

樓主暗黃

點簽三千幾次

樓主黃到金

講緊教人點簽都唔推post?